[
    {
        "randomId": 100
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Inyagarinyagari bana ba mama",
            "option_1": "Amazi ku rukangara",
            "option_2": "Ikigega",
            "option_3": "Umwobo w'impiri",
            "option_4": "Agaca mu nkoko",
            "correct_answer": "Amazi ku rukangara"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Zirindiye i Bukoma",
            "option_1": "Umuhanda",
            "option_2": "Intuku z'amasaka",
            "option_3": "Inzuho ebyiri mu ntango",
            "option_4": "Umusatsi",
            "correct_answer": "Inzuho ebyiri mu ntango"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Negetse umuzinga ku ngoma ya Gahindiro n'ubu nturinjira",
            "option_1": "Umuhumetso",
            "option_2": "Imyenge y'amazuru",
            "option_3": "Inkari mu murama",
            "option_4": "Umwijima",
            "correct_answer": "Imyenge y'amazuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ni jye muzindutsi wa cyane nasanze kwa Byucyucyu bacyugariye",
            "option_1": "Imbeho ku rugi",
            "option_2": "Umuvuba",
            "option_3": "Akabuno k'imfizi",
            "option_4": "Ikigega kirimo ubusa",
            "correct_answer": "Akabuno k'imfizi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera igitutsi kimanutse kwa Rwatangaho cyiteye imigoma itatu",
            "option_1": "Imyenge y'amazuru",
            "option_2": "Ifundi mu murama",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Akabuno k'imfizi",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nagutera urujeje uruhumbura Jana",
            "option_1": "Ugutwi kw'imbeba",
            "option_2": "Intore n'umutsima",
            "option_3": "Uruyange; amaguru ya muhuhirizi",
            "option_4": "Agatwa mu ibumba",
            "correct_answer": "Uruyange; amaguru ya muhuhirizi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nsize agakongorerwa haruguru y'inzira ngarutse ngasanga hepfo yayo",
            "option_1": "Umuko mu mukokwe",
            "option_2": "Igikona",
            "option_3": "Ibuye ryica isuka irindi rikayigorora",
            "option_4": "Ijambo rya mukeba",
            "correct_answer": "Ijambo rya mukeba"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Karisha umuntu kurunga",
            "option_1": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_2": "Igitonyanga",
            "option_3": "Amashyiga",
            "option_4": "Uruyuki",
            "correct_answer": "Uruyuki"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kashubera",
            "option_1": "Akagata mu rwobo",
            "option_2": "Igisambu gisigaye hagati y'uruhira",
            "option_3": "Akotsi k'abatabazi; agati mu ruzi; agakwavu",
            "option_4": "Umuvuba",
            "correct_answer": "Akotsi k'abatabazi; agati mu ruzi; agakwavu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Imbere ndi imanzi n'inyuma ndi imanzi",
            "option_1": "Icyansi, akanyita k'uruhu",
            "option_2": "Ibivumvuri",
            "option_3": "Ikiyiko ku mbehe",
            "option_4": "Akajyo batereye munsi y'urugo\n \namabuye ya nyarubuyenge wayabara ntiwayashobora",
            "correct_answer": "Icyansi, akanyita k'uruhu"
        }
    }
]